---
title: "naalo maimarapu song lyrics"
album: "Oh Baby"
artist: "Mickey J. Meyer"
lyricist: "Bhaskarabhatla"
director: "B.V. Nandini Reddy"
path: "/albums/oh-baby-lyrics"
song: "Naalo Maimarapu"
image: ../../images/albumart/oh-baby.jpg
date: 2019-07-05
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/yQFvwBKfxR4"
type: "love"
singers:
  - Mohana Bhogaraju
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalo maimarapu naake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalo maimarapu naake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanu saiga chesthe ilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanu saiga chesthe ilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Praayam pradaalu theesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Praayam pradaalu theesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Parugandhukunte elaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Parugandhukunte elaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalo naake yedho thadabaate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalo naake yedho thadabaate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aah"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paatha poola gaali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paatha poola gaali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paaduthunte laale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paaduthunte laale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotha janma laaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotha janma laaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha chakkagundhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha chakkagundhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chandamama jaari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chandamama jaari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chelimilaaga maari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chelimilaaga maari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gorumuddha naake 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gorumuddha naake "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pettinattu undhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pettinattu undhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu gaaram chese
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu gaaram chese"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baatasaari evarooyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baatasaari evarooyi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenu maaram chesthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenu maaram chesthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvuthaavu endhukoyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvuthaavu endhukoyi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa swaram nanne kotthaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa swaram nanne kotthaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oye ani piliche tharunam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oye ani piliche tharunam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ila ee kshanam silai maarithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ila ee kshanam silai maarithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Likinchaali ee gnaapakam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Likinchaali ee gnaapakam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu nannu choose
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu nannu choose"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopu nacchuthondhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopu nacchuthondhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nemalipinchamalle 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nemalipinchamalle "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nannu thaakuthonde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nannu thaakuthonde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telikaina bhaaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telikaina bhaaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhaggaraina dhooram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhaggaraina dhooram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saaginantha kaalam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saaginantha kaalam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saagani prayaanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saagani prayaanam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhaachipette navve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhaachipette navve"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallalone thongi choose
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallalone thongi choose"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggu moggaipoe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggu moggaipoe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundelona poolu poose
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundelona poolu poose"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa mukham naake muddhuga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa mukham naake muddhuga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopene gadhilo addham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopene gadhilo addham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nizamga idhi bhalegunnadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nizamga idhi bhalegunnadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee thaithakka naakenduku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee thaithakka naakenduku"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aasalanni malli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aasalanni malli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poosa gucchukunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poosa gucchukunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnapaatu nene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unnapaatu nene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thullipaduthu unna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thullipaduthu unna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayasu nannu gilli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayasu nannu gilli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaastha mundhukelli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaastha mundhukelli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oosulaadabothe endhukaaguthunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oosulaadabothe endhukaaguthunna"/>
</div>
</pre>
